［文宣］試下將黑警同甴近平拉埋一齊講？

見到有個po係講 將黑警同解放軍拉埋一齊抬高黑警貶低解放軍 令國內小粉紅產生矛盾

係微博撐警 表掦香港警察 再踩低公安解放軍 !!!!!!!!!!

我發現點解中國嘅人同班藍屍會咁支持黑警所為 係因為佢哋相信班狗所做嘅 真係維持緊社會秩序 係愛國嘅表現

我覺得雖然依家好多文宣都有講警權過大 但藍絲/所謂愛國既大陸人一定會支持班狗既做法 而文宣係做比對家睇 唯一打破佢地支持既方向 只可以從「愛國」哩個point入手 班狗連國家都唔放在眼內 分化班藍絲同小粉紅再去支持班人渣 如果支持班狗就係唔放甴近平在眼內！

加上 依家大陸啲人都係用一種隔岸觀火既態度睇香港 不論中共定平民都係 無論班狗點濫權都唔關佢地事 要搞都係林奠處理 但着眼妹仔大過主人婆 一燒到國家佢地就一定唔接受

我覺得文宣應該著重講軍權過大 一個軍政府係連阿爺都唔會放在眼內 歷代嘅中國君王 最忌嘅係功高蓋主 妹仔大過主人婆係中國黎講真係諗都唔好諗 建議文宣可以整一份 （意思係）黑警用腳踩住維尼同林奠 手握人民性命嘅文宣圖 大肆宣揚呢張文宣 不斷煲大黑警連甴近平都唔放在眼內既事

小女不才 畫圖唔叻 唯有上連登請文宣組幫手 大家討論下哩個方向可唔可行

希望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力

［警世］唔好咁易受風向影響

甴近平

甴近平！！

毅進甴

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

人權法繼續做 畢竟美國太遠 對於一啲低智既狗隻未必一定有效 反而以子之矛 攻子之盾 當中共意識到班狗係濫權而威脅到中央地位 （ 輿論都夠做）中共自然會施壓比林奠叫佢執屎

甴近平 警甴

甴近平！